陶傑：破壞立法會大樓行為必須立刻停止！ 有理由相信，血腥大鎮壓即將來臨！

陶傑都係愛錫班後生仔
依家衝左入去都收唔到科

幫阿爺整多幾個民運領袖

我都同意唔應該久留

5 ho ar

邊個阿爺？

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

始終去到依個地步，唔係你話停就停

佢唔係叫你走，係叫你唔好破壞

今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力

你咪屠囉

扮警隊失守
call解放軍
大陸全面接管香港
即時取消一國兩制
香港行大陸法律
逃犯條例都冇必要二讀...

由今日撞玻璃開始已經唔可以停

點解次次都要抗爭一方停?

12點前走

陶傑原來都是和理非

要走就一齊走

佢講得啱，你佔還佔，千奇唔好破壞入面

真革命

走，適當時候就走，現場大家自己睇路

同意陶傑

唔衝佢又話等如新婚無洞房 衝撚左又叫人停止 乜九都講晒

老人家錫後生仔身

老解 = 取消美國關係法

收皮啦 香港人就係太多顧慮 你出得解放軍 中央接管返香港 大家冇晒後路冇顧忌 只會更多人出黎

係室內唔用得TEAR GAS
放棄室內出去俾人趕 講唔通

CNN 話將之前所有嘅goodwill eliminated....話係無政府主義

官逼民反

聽日全香港既資金立即走晒

Here we are, don't turn away now
We are the warriors that built this town

走啦，唔好再留，好大件事

本身都屠緊架啦

唔屠城老美又點會出手？呢刻等咗好耐喇最怕佢唔出咋

未必，可能等左好耐

11:00前唔走就死梗

層城個市真係唔冧？

警犬有話用唔用得架咩？
仲咁天真

出老解
睇美國佬出手

Be water 唔好留守

快組個委員會先啦

而家笑緊添啦，成班建制林鄭黑警今次咸魚番生

大人先會明

唉，好走啦，唔好久留

快撚D走啦!唔好做無聊野!
留向入面分分鐘命仔都無啊!
個度守唔住架!
人地圍住你一個月停水停電唔比補給你一樣頂唔順。
快D走!保住條命!

請陶傑 唔好做鍵盤戰士
做實事

唉 仲點收科

我要攬炒

唔好留守
改打遊擊仲好
第二日再圍過第二度
呢個係個陷阱

美國講明對香港政策底線係是否出動解放軍
習近平真係癲到咁?

19所言甚是呀

咁要真係全世界出去革命啦

製造既定事實

講完宣言好走 呢度香港唔係台灣
佢地班仆街清場唔會手軟

係

仲有效過登報

係咪出老解呀
快撚d出呀屌你

同意

無咁大隻蛤乸隨街跳，小心啲呀咁多位。

傻既先入立會清場

From Richard Scotford FB

Speculation that the police may launch a surprise attack after a tactical withdraw are greatly overstated.
‪To retake the building is a whole tactical operation that the police simply don’t have skill or the man power to do. It would be like urban warfare. No professional police commander would send his men into such a rushed folly operation.
Don’t forget, the cops don’t know their way around LEGCO either. ‬
If people stay, and dig in, this is going to be protracted stay. Two options to end this, blood bath or concession from the gov.
If I was a LEGCO commie stooge, I’d be worried about all the documents and hard drives in my office being hacked and made public.

大陸癲係上黎會同你一獲熟

大家都明

你想叫佢衝啊？

大家都唔想義士死
但我好支持義士咁做

解放軍真係落緊來香港

如果拉埋班中產落水的話，仲有幾多人支持衝擊嗰班呢? 今日已經得返55萬人

我就唔撚信解放軍會出兵立法會喇

點會, 佢開心都黎唔切
本來個勢係年底區議會, 保皇班撚樣有機會輸鋪勁嘅, 輸返幾十個位, 敵我資金消長就隨時上千萬, 維穩成本上升, 咁樣佢就真係會頭痕
但今日咁搞, 個勢轉左, 佢地開完宣傳機器, 有幾個月時間, 年底唔一定會輸喇
衝完破壞立法會, 又塗區徽又掛龍獅旗
依家佢地可以拉埋612一齊話暴動(明明612唔係都可以變係), 搞勁啲嘅可以用呢個做籍口推鳩埋啲23條定乜柒法
我衰啲講句, 呢鋪我地戰略上係輸到甩轆
依家要諗方法spin返轉頭, 但難度好撚高

出老解，老習一定倒台

一野SHIFT到去港獨

天琦

要用就用，唔通whatsapp你咩

#71辣條小王子 • 註冊日期: 7/1/2019

愛年青人？
坦克人第二？

好呀 變相焦土

一個共黨領導人要幾癲有幾癲
何況當年光洲慘案都成艘美國艦喺度添
今次閉門deal左啲乜邊個知

2019>1989

其實我都唔同意掛港英旗 惹人口實

一衝入立法會=隨時鎮壓,邊會走

你on9

依家快啲讀宣言先

握你又冇獎攞

留得青山在

衝左入去就返唔到轉頭...

網上有片話老解出緊車

你都要上面都係同一條心咁諗先得架
大陸block哂香港遊行新聞

中信個次咪用左囉

同意 進可攻退可守

唔好破壞係岩架...

拿拿聲開埋個press con先
咁所有objectives就齊哂

入左立法會既義士呼籲：
唔敢入去既和理非請留守門口
幫手保留一條後路比義士出黎

起碼開埋記招先

理想情況

最撚好係咁，全部人攬炒啦仆街

叫退就比人當5毛...
樓主唔好講LA...

無得返轉頭
希望烈士在天之靈保佑

認同
講真嗰句，大家認真諗下如果你係當政者，你遇到呢個情況會點做

依家只有支持一條路，輸左未來十年係咁先

唔好諗，有咩都要支持佢地，水好，飯好

如果要走就一定要12點前走,唔好留

唔知連登仔會唔會鬱陶傑係鬼???

冷靜 不要衝動想一想下一步，知所進退

殺一儆百

唔係想停 但仲可以點落去？
警犬唔見哂 點計都只係危險
有事上黎邊個救？
大家只係唔想去到收唔到科既地步
我地仲有好多野可以做
事已至此 早已無對錯之分
只係擔心結果又一次俴我地失去更多人
盡做了就好 前線自己睇路

*只係理性討論 沒有攻擊樓主的意途

仆街
成個抗爭焦點模糊哂

入去但係唔好破壞
各位都係醒目仔 大家小心！

呢個時刻點都要有突破點

入面果班根本打算焦土

義士入完去真係要快D走, 再唔走就真係香港end game, 你地仲後生, 仲有大把時間呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係想分化, 但依家個局勢真係唔掂, 唔想再有第二個六四!!!!!!!!!!

天佑香港

全世界睇住，佢試下？

同你講 和和平平示威都好 都會比人射
喺合法示威區到 都會中煙霧彈
仲跟住個rule嚟玩？

散水喇，呢場係持久戰來，留得青山在，那怕無柴燒。

會唔會12點

唔好講到個政策底線係秘密武器咁啦
講到尾只係經濟利益
冇話唔可以放棄

阿姐肯定想攬炒

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

擺到明空城計，衝左入去都冇計但唔該醒少少當幫忙唔好破壞公物

尊重前線決定，但我希望冇人再犧牲

藍血人

美軍立即出發

不用在大陸運解放落來 ，解放軍營在隔離

唔應該留守，冇水冇糧冇電，打遊擊個成效高好多

本來個勢策反左一堆政治冷感/稍為偏保皇嘅選民
係區議會好有機會贏, 或者最少收窄差距
依家無啦, 實激返起班人歸位
除非動員到多幾倍後生出黎投(後生投票率奇低), 否則區議會個勢會打回原型

我最驚係政府由立法會班手足搞, 放生幾個月等件事自然膠化
政府依家輸嘅唯一可能係血腥清場, 搞出人命, 否則文宣佢地依家係上章, 我地係下風

你唔信就算

到時個市咪即刻收皮囉，外資一野就走晒。香港今時今日仲吊緊鹽水，未完全大陸化都係因為呢個原因。你估大陸會唔會咁傻？

發夠夢未？ 佢敢 外資真係走晒啦

中共殺你唔需要民意同理由

叫你去下電視認罪就OK

放火

停止破壞，無話停止佔領

一出老解，啲股票迅間變廢紙都似

和理非接更呀

衝左入去既義士，小心，知道講咩都冇用，只可以提醒你地要醒水

其實呢一刻
港共已經成功反cup咗

真係尊重前線
但係警察好明顯就打緊民意牌

所以入到去真係少啲破壞
佔領還佔領

保住條命最緊要

呢個時候如果一有人對鏡頭嗌港獨
即刻64

叫你唔好破壞咋，無話唔叫你佔

等俾人拉啦咁

無人破壞 只有佔領

老共可能真係想咁
仲快玩死香港

我唔信會出老解呀
對班手無寸鐵既後生仔都要老解？
林鄭你咪撚玩啦

十九講得啱
呢個時候一定要收手撤退
一旦警方定性你係暴力衝擊
必死無疑 一堆橡膠子彈布袋彈直接打頭

焦土

十九係善意、畢竟佢係好清楚

攻佔立法樹關意義已達

係時候走久守必失

對老共、只有老倪康同十九同夢熊大帥睇得透

老解我有保留、但玩火要知火性

你收皮啦

重點係唔好破壞

今次唔係講玩，要走既要一齊走，留底少少仲仆街

陶傑比六四傷得太深，果時雨革都話會清場

老老實實,我唔係好信,香港地支共夠膽開槍嘅殺人嘅話就等同支共解體無分別

要留要走都要一齊！團結！

求下你地走 之後再打遊擊
仆街政付趕走傳媒 等你地冇曬電 要入嚟拉人 人地係有夜視鏡

If we burn, you burn with us

好啊，出動解放軍，美國國會取消埋關係法，
香港經濟崩潰，中國同樣會受重大影響，香港人向外國大逃亡

push

你以為啦
中共拉人上電視認罪, 先證明佢做樣都要理下民意
搞區徽係最錯嘅一步
要做嘅應該係鳩up擁護一國兩制, 支持中央, 只係針死黑警同林鄭
等中共少個位入我地

我地無條件一步登天, 只可以一步一腳印, 唉

總之要記錄低支共派d黑材料

已經勸唔到佢地

打完大段出唔到POST

總之十九睇的

我支持

要走

玩火要知火性

如果林鄭係焦土之母，而家既發展真係合哂心水

我冇咁仆街嘅阿爺同母親！

惜命丫

維尼啱啱先見完侵侵，如果整單＂屠城＂，侵侵一定被迫做野！今次台灣＂光頭愉＂肯定玩卵完!

改咗口

現在走一樣會告暴動

陶傑根本係驚玩落去樓市奶野姐

媽祖報夢 如果衝入左去 趁住個勢 搞絕食 咁bobo 就冇可能 用武力啦

雜總等左好耐等出兵屠城

美國佬又有藉口出兵香港 sir this way

佢3分鐘前edit左

盡快開記招

一千以下就全撒

其實陶傑一路都認為成件事係林鄭月娥自己搞出黎

你以為唔敢？
就算做咗 國際都唔會制裁中國
政府已經真係收手 啱啱睇Now報導講
十九睇中共睇得好透 好明白幾時要停
唔想睇到義士犧牲

agree，門窗可以開，破壞無必要

而家唔係林鄭死，就係香港亡

警狗唔派自己人入去捉人，正是大圍捕先兆，怕掃到自己人，所以準備走人，安全至上

一個不能少

買咗樓點算

如果林鄭係焦土之母，而家佢樂見其成

唔排除依家林鄭月娥係示弱，引中共出手

佢要入你 點都入到

請去現場講

要玩野12號已經可以玩, 任何時候都可以人大附件3立法

好明顯係有痛腳, 玩唔起

其實講廢話有閪用咩
呢條堅係鍵盤

推

相當凶險，
請叫英美既領事來遊說。

同埋佢知道六四個走勢係點，怕血腥鎮壓會重現

不如我地考慮埋血腥鎮壓之後我地要點做好

冇可能你見中國外交部都兇美國話獨立關稅區係香港內政，由其而家大陸好多高官用香港洗黑錢，而且貿易戰仲打緊，大陸而家利用香港呢個獨立關稅區做緩衝，六四重現嘅話中國收硬皮，啲外資係一撚定撤，你估仲好似當年咁窮冇野輸呀

班示威者當中肯定有自己人
所以而家比機會佢地走

Be Water, my friend

係時候退下來, 諗下一步,

經已搞到今個星期都開唔到會啦

長期鬥爭呀

因為個個都認為呢個係一場輿論戰

相信你地上連登咁順
一係M記或者搭車手機上網
一係屋企㩒緊連登
麻煩唔好再推義士去送死 死路嚟架
啲狗放軟手腳係引義士入去武力鎮壓

咁玩反而仲多變數
早幾年中國仲以為自己厲害了個時應該都夠薑
但今日中國應該唔想係同美國開緊戰既時候搞呢啲野

機會難得，想辦法將秘書處的電腦和文件攞晒出來再公開

sir this way

呢度有冇老美利益先，列根號戰鬥群都要出師有名先得㗎

李世民當年話, 孫子十三章講黎講去, 精華都係得一句

「致人而不致於人」

呢句係無講錯, 本來個勢係69百萬唔撚理, 政府送牌畀我地612平日搞大佢
然後政府再行錯步, 黑警同林鄭事後sor9ry搞到仲衰, 再送彈藥畀我地616

我地依家送晒牌畀人食糊, 衝都算喇, 但大佬你唔好搞到畀人做鳩你港獨同暴動(上次612由於有和理非一齊集會, 所以技術上佢要告暴動係要告晒所有集會人士)先得o架, 咁樣自己蝕晒章, 唉

【警務處簡報 · 非法進入立法會】
立法會大樓被暴徒以暴力衝擊並強行非法進入，警方予以最嚴厲譴責。警方將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。警方亦呼籲無關的示威者應儘快離開立法會大樓一帶。

30年後再嚟64習敗北死硬

我同意做完要做既野就撤, 仲有如果可以拎到重要文件做把抦就最好

真呀
各位義士要小心呀

香港警民比例全球最高咁濟，要清你場實做到，付出幾多咁解

唔係原來，係從來

英女王

但唔代表你要令佢唔洗9up都入到你

Finished and Bye

屠城後樓價會跌幾多

要知道中國既意圖係將香港軍港化以保障南海利益。講真香港既經濟同南海利益根本冇得比。所以如果即時戒嚴既話我唔會感到驚奇。

如果黎多次六四 班廢老都仲未醒既話
心死姐 無野既

小心，因住對方宜家先黎一個空城計，再黎一個欲擒故縱，最後黎一個關門捉賊。
可能你地會覺得我馬後炮，但都係小心為上

一定唔撚會出老解
講完

爺你個頭， 好撚熟呀！

CNN 同 BBC 報完，從此支香港旗正式變成 symbol

陶仔今鋪我唔撐你喇

唔模糊。二百萬人肯定都認為港英年代好過97後

終於等到班港豬一齊出黎幫手

用全國12億人服務1億人
唔見得有錢人會出黎嘈
宣冇錢就繼續冇錢
就算佔領咗 又點
打算佔領幾耐
立法會都就放暑假
俾你佔到九月又點
可以換到咩
入到去 俾記者影下相
讀下宣言 就好走啦 救下你地 勇者

姐係推人去死就冇問題
咁同柴玲有咩分別

佢地唔係破壞 屌你老母
佢地係佔領表達訴求
要求政府正面回應

鬼佬見到只會恥笑

講真如果香港人只有咁程度,咁就由得香港做支那殖民地算啦
大家心裡有數,香港人一路被壓迫,總有一代人會被迫到生活上都一無所有同你死過,鐘唔鐘都無可避免

一撚定會。大陸依家係想軍港化香港。香港既經濟同南海利益比？

如果美國認為支軍唔合理先出姐，但係美國啱啱先暫緩罰支那，再睇抗爭者訴求先會有決定

好鬼呀 走啦 be water

唔會咁做, 香港定位係金融中心, 對中共最有益嘅其實係馬照跑, 舞照跳
保留一個異於中國其他地方嘅「中國城市」, 用黎做樣做condom做白手套, 咁先呃鳩到歐美台灣
之前幾任中共領袖, 基本上都係行呢套, 唔刺激, 唔高壓, 係某程度上由香港自己玩, 佢地係想推某啲嘢, 但推唔到都唔會玩太大
係習敗北呢個文革時代成長嘅人上任, 個情況先唔同左, 佢容唔到一個「有別於大陸」嘅境內地區, 呢條友唔同之前幾個, 我肯撚定佢係意識形態上腦

保南海中共會用海南島或者南海人工島, 但唔會用香港

成個勢都係請君入甕

玩輿論會夠共產黨鬥？

Push

2014 果時佢都叫啲人唔好衝擊升旗禮

林卓廷話4:0嗰日陶傑即刻口徑一致，鬼到仆街

主要係南海人工島太遠了,如果要守既話係需要一個可以快速補給運兵既軍港。
唔係共產黨攪咁多冇人用既高鐵公路做咩...

一晚可以反哂Bob叔同19

P牌仔

我真係睇到喊哂

要搞唔會咁揚, 金融中心始終係香港定位(我印象中呢個都係大媽區個香港定位黎), 唔會用黎搞軍事
不過我諗諗下, 明日大愚有機會係用黎順便搞呢樣嘢

但我始終認為要保南海, 中共個重心會set係海南島, 香港最多同左手一樣只係輔助

之前美國話一出解放軍就取消關係法。
香港對支共嚟講係貿易戰之下尚算有用。
唔會貿然出兵。

但搵解放軍班港警就唔敢講。。。。。

天佑香港
保護義士

出老解 = 加關稅加爆

屌你班和理非
唔係成日話要彰顯政府既不公義 濫用暴力?
而家咁好既機會 你班撚屌叫人撒?

乜撚野be water
你估你晚晚都潮漲去撚到今日既巔峰?

國家防線冇咩可能只設一條,而且香港係中國國本土可以選既深水港裡面算係最好個個
海南島畢竟是一個島。

收皮啦五毛 扮撚晒野 雖然我讚成停止，因為入面冇會

入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後
入server房爆harddisk清record 以防秋後

你地部分連登仔咪又係乜鳩都講晒

又話各有各做

尊重前線吧,我地沒資格質疑佢地既決定

安全回家
別衝動

陶傑要做既應該係用佢係英國既關係幫手宣傳

屌你正呀喂

我好撚驚呀

人地有絕對武力 話斬殺就斬殺 你有咩資本對抗？到時死左係天堂觀戰啦

Btw認真佔領is ok破壞完又唔走遲早死

[請廣傳] 立法會走火路線圖

催化成件事

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞
鬼佬依家日頭啊，記住要用英文同佢哋講埋

你地走啦 我好感激各位義士，我真心唔希望你地有事

唔好激嬲中共

上次佢話6.12係小六四已經太誇張，語不驚人死不休！冇人認同條氣唔順，今次又泥

黎啦屌

宣佈進入無政府狀態
BNO自動做BC

快手焦土，等班垃圾一鑊熟

Hello 樓主p牌仔

真係好擔心 好撚擔心